超傻眼的神級組合！ 橋本有菜與三上悠亞終於合體共演

亞洲粉絲們所稱「神級組合」 終於要推出，上周末才剛領軍「Honey Popcorn」來台，舉辦完首度海外演唱會的日本成人女神三上悠亞，居然即將與合體今年甫出閣DMM成人獎2018年影后，偶像級女神橋本有菜，消息一出粉絲們馬上對強大的組合狂留言，直喊：「跪求我婆番號！」

三上悠亞與橋本有菜兩人都有著超高顏質，2017年三上悠亞獲得DMM 成人影片頒獎典禮《最佳女優賞》，隔年2018年與松田美子、櫻萌子組成正規女子團體「Honey Popcorn」攻韓出專輯造成轟動，而今年2018 同樣DMM成人中獎獲得《最佳女優賞》的橋本有菜，正巧也與君色華奈、桐谷茉莉...等人宣布成立偶像團體「un panopticon girl」，本月3日在「MILKY POP GENERATION」推出CD出道。

今年橋本有菜得獎時，正是由三上悠亞頒獎給她，現在「最強美腿」之稱的橋本有菜，搭配上超人氣成人偶像三上悠亞，兩人絕對是目前數一數二女神，根據日本S1官方近日公布，S1慶祝15周年推出「最強偶像與至高美少女」，由前、後兩屆女神在下個月合體推出作品，將與男優來場「三人共演」VR片。

淨係想睇橋本

咁隨時都有啦

+1